原來辱警罪已經通過左,屌下狗就想拉人

依家幾十隻狗圍緊一個街坊
唔知想屈佢D乜

屈襲警 阻差辦工 總之屈得就屈